星期日想食完午飯出街行下，鳩行一陣再去買衫，有邊度推介

之前西環=>動植物公園咁行

係咪要買件衫寫住 「我要告到steam破產」?

仲有我要玩老番